（xmen劇情討論）磁力王是對的

如果當初聽佢講
將所冇人都變做變種人
又或者變種人自成一國
係咪就可以唔洗絕種
好撚sad